個天幾時先肯殺死我？

我就唔會去自殺，等緊畀天收！

join

日日食 m 記

打埋個J先